唱歌應唔應該有吸氣聲?

有邊個歌手唱歌無抖氣聲?

人地話係有感情呀 你識條春

張國榮無

直接啲答你 有有吸氣聲好正常

費玉清